遲到既人到底係乜野心態？

約你個個時間等你個個時間先起身 過唔過份？

我點都會早5分鐘

你條仔？

要幫手執橙同扶呀婆過馬路

覺得自己嘅時間重要過人地嘅時間

唔想再出

你咪唔好等
通常遲得到都唔介意

最後會搞到約愈黎愈早，個個都勁遲黎

想約七點，就講約六點，最後八點半先齊人

係

遲到根本就係罰緊準時既人

唔奢望佢早到 至少唔好遲到

鍾意左個男仔

你依家睇返呢個post會覺得點

無唔鍾意佢 只係唔鍾意佢遲到姐